- question: "A POD will not start, the error is Pull Failure. What is the likely cause?"
  options:
    - "The image name is incorrect"
    - "The POD is already running"
    - "Wrong version on the POD manifest"
    - "No answer"
  correct: "The image name is incorrect"
  day: 2

- question: "Which are common to all containers in the same POD?"
  options:
    - "CGROUP, NETNS, UTS"
    - "MOUNT, NAME, IMAGEID"
    - "IPC, NETNS, UTS"
    - "No answer"
  correct: "CGROUP, NETNS, UTS"
  day: 2

- question: "The controlling service on a worker node"
  type: text
  day: 2

- question: "Which command will provide bash access to an nginx pod?"
  options:
    - "kubectl exec -it nginx -- sh"
    - "kubectl shell -it nginx"
    - "kubectl access nginx -- shell"
    - "Please connect me to pod nginx using shell"
  correct: "kubectl exec -it nginx -- sh"
  day: 2

- question: "Which Probe tests if the pod is booted?"
  options:
    - "livenessProbe"
    - "UP"
    - "readinessProbe"
    - "httpGetProbe"
  correct: "readinessProbe"
  day: 2

- question: "TRUE OR FALSE: You can use a security context to forbid exec-ing into a container as root. (lab 21, step 2)"
  options:
    - "True"
    - "False"
  correct: "True"
  day: 3

- question: "A resource.request establishes the following (Choose the BEST answer):"
  options:
    - "Minimum resources for pod to run"
    - "Maximum resources for container to run"
    - "Establishes storage maximum"
    - "Minimum resources to run, defined per container"
  correct: "Minimum resources for pod to run"
  day: 3

- question: "What identifier is used to link replicated pods back to the deployment object?"
  options:
    - "Asset"
    - "Deploymenbty-id <---> podID"
    - "spec.selector, matchlabels. <labels> <---> spec.template.metadata.labels"
    - "metadata name <---> pod label"
  correct: "spec.selector, matchlabels. <labels> <---> spec.template.metadata.labels"
  day: 3

- question: "RBAC allows you to control the following. Choose the WRONG answer"
  options:
    - "Defines NORMAL USER and SERVICE account access rule"
    - "Allows access rules to be defined by verb (get, describe, list, etc)"
    - "Use a ClusterRole binding to control access by namespace"
  correct: "No answer"
  day: 3

- question: "True/False: secrets, configmap, PVC objects follow a similar configuration pattern: spec.containers[x].volumeMounts --> spec.volues[x] --> k8s storage object"
  options:
    - "True"
    - "False"
  correct: "True"
  day: 3

- question: "The Persistent storage object, operated by the cloud provider that interfaces with the actual storage hardware"
  options:
    - "PV"
    - "PVC"
    - "SC"
    - "VC"
  correct: "PV"
  day: 3