- question: Which of the following is NOT a difference between JSON and Python?
  answers:
    - "true/false vs. True/False"
    - "null vs. None"
    - "JSON is 'double quotes' ONLY, while Python can use 'single' or 'double' quotes"
    - "all the above are correct"
  correct: "all the above are correct"
  day: 2

- question: Which of the following requests.Response methods would pull/translate JSON taken from API requests?
  answers:
    - ".json()"
    - ".text"
    - ".content"
  correct: ".json()"
  day: 2

- question: When using regular expression in a string in Python, what letter should replace the ? mark --> ?"aa+bc"
  answers:
    - "r"
    - "*"
    - "+"
  correct: "r"
  day: 2

- question: What will be matched by the following regex expression? ---> \\.
  answers:
    - "any character"
    - "any number"
    - "any alpha character (abcdefg)"
    - "periods -> ."
  correct: "periods -> ."
  day: 2

- question: What is the primary data type of object in a pandas library?
  answers:
    - "DataFrame"
    - "Series"
    - "Function"
    - "Method"
  correct: "DataFrame"
  day: 3

- question: When a cell is missing data, what will Pandas put in that cell?
  answers:
    - "None"
    - "null"
    - "NaN"
    - "0"
  correct: "NaN"
  day: 3

- question: If you want to return a row by its index number (not its label), you would use-
  answers:
    - ".loc"
    - ".iloc"
    - ".row"
  correct: ".iloc"
  day: 3

- question: In Figure 1, across all three database modules the value of x is essentially what?
  answers:
    - "the connection to the database"
    - "the connection to the module (sqlite3, pymongo, etc.)"
    - "the connection to the data being added to the database"
  correct: "the connection to the module (sqlite3, pymongo, etc.)"
  day: 4

- question: In SQL databases, after making any change (INSERT, UPDATE, DELETE) you must ALWAYS _______ afterwards or the changes won't "stick."
  answers:
    - ".close()"
    - ".commit()"
    - ".execute()"
    - ".connect()"
  correct: ".commit()"
  day: 4

- question: In Figure 2 on Chad's screen, how many types of cheese will appear in the plot diagram created by this code?
  answers:
    - "1"
    - "2"
    - "3"
    - "4"
  correct: "3"
  day: 4

- question: Take a look at Figure 2. How many boxes of data are going to be displayed in the finished product?
  answers:
    - "1 ðŸ“ˆ"
    - "2 ðŸ“ˆ ðŸ“Š"
    - "3 ðŸ“ˆ ðŸ“Š ðŸ“‰"
    - "4 ðŸ“ˆ ðŸ“Š ðŸ“‰ ðŸ’¹"
  correct: "2 ðŸ“ˆ ðŸ“Š"
  day: 4

- question: Which of the following is NOT a difference between JSON and Python?
  answers:
    - "true/false vs. True/False"
    - "null vs. None"
    - "JSON is 'double quotes' ONLY, while Python can use 'single' or 'double' quotes"
    - "all the above are correct"
  correct: "all the above are correct"
  day: 5

- question: What matplotlib ax method will add text and/or an arrow on your graph?
  answers:
    - ".annotate()"
    - ".label()"
    - ".scribble()"
  correct: ".annotate()"
  day: 5

- question: In Figure 2 on Chad's screen, what would be returned from heroes[1]['power'][1]?
  answers:
    - "regeneration"
    - "sass"
    - "super strength"
    - "invulnerability"
    - "magic"
    - "mind control"
  correct: "sass"
  day: 5

- question: I want 25 equally-spaced numbers between 1 and 100. Which would do that?
  answers:
    - "np.linspace(1, 100, 25)"
    - "np.linspace(1, 100)"
    - "np.arange(1, 100, 25)"
    - "np.arange(1, 100)"
  correct: "np.linspace(1, 100, 25)"
  day: 5
