---
- question: Which of the following is a STRING?
  answers:
    - 3.14
    - 314
    - "3.14"
  correct: "3.14"
  day: 2

- question: One of these print functions would cause an error. Which one is it?
  answers:
    - print("I'd like to buy", 6, "apples")
    - print("I'd like to buy" + 6 + "apples")
    - print("I'd like to buy" + " 6 " + "apples")
  correct: "print(\"I'd like to buy\" + 6 + \"apples\")"
  day: 2

- question: Which of the following would return "Hulk" from this list --> heroes=["Spider-man", "Black Widow", "Hulk", "Storm"]
  answers:
    - heroes[1]
    - heroes[2]
    - heroes[3]
  correct: "heroes[2]"
  day: 2

- question: If you aren't sure what kind of object a variable is, what built-in function could help you?
  answers:
    - print()
    - input()
    - type()
  correct: "type()"
  day: 2

- question: What happens when you import a module?
  answers:
    - EVERYTHING inside that module is executed inside your script.
    - Only the functions contained inside that module are loaded into your script.
    - Nothing happens on the import line, it executes later in the script.
  correct: "Only the functions contained inside that module are loaded into your script."
  day: 3

- question: SURVEYLIST = [1, 2, 3, 4, 5]... which IF statement below would be true?
  answers:
    - "if SURVEYLIST == [1, 2, 3, 4]": null
    - if 6 in SURVEYLIST: null
    - if 6 not in SURVEYLIST: null
  correct: "if 6 not in SURVEYLIST"
  day: 3

- question: While loops don't end until...
  answers:
    - ...you use break
    - ...'while' is no longer true
    - ...the end of time, if neither of the above answers are applicable.
    - Trick question, all above answers are correct.
  correct: "'while' is no longer true"
  day: 3

- question: If you want to include an option that runs when none of your conditionals are true, what would that be?
  answers:
    - if
    - elif
    - else
  correct: "else"
  day: 3

- question: Which of the following would be a FALSE addition to this statement-- 'Reusing code with functions is...'
  answers:
    - efficient.
    - easy to read.
    - a mark of an effective Python Programmer.
    - an effective organizational method.
    - NoT A GooD IdEa!!1!
  correct: "NoT A GooD IdEa!!1!"
  day: 3

- question: What tool is used to install 3rd party packages for Python?
  answers:
    - pip
    - pypi
    - pycharm
  correct: "pip"
  day: 5

- question: Pandas is a 3rd party data manipulation package-- it can read in almost any data source and format it as a(n)-
  answers:
    - table
    - dataframe
    - API
  correct: "dataframe"
  day: 5

- question: When accessing an API, what do you SEND TO and RECEIVE FROM an API?
  answers:
    - Inquiry and Feedback
    - Demand and Return
    - Call and Return
    - Request and Response
  correct: "Request and Response"
  day: 5

- question: APIs typically return data in a language format very similar to Python. This is called...
  answers:
    - JASON
    - YAML
    - HTML
    - JSON
  correct: "JSON"
  day: 5

- question: for root, dirs, files in os.walk(path) <-- using a for loop with two or more variables is possible because we must be looping across a...
  answers:
    - list of tuples
    - list of dictionaries
    - list of sets
  correct: "list of tuples"
  day: 5

- question: Which of the following would NOT use an SSH connection?
  answers:
    - Paramiko module
    - Netmiko module
    - Requests module
    - Ansible
  correct: "Requests module"
  day: 6

- question: Which of the following classes could be used to represent an SSH connection to a virtual switch?
  answers:
    - paramiko.SSHClient
    - paramiko.SFTPClient
    - paramiko.Transport
    - netmiko.ConnectHandler
  correct: "paramiko.SSHClient"
  day: 6

- question: What file lists the hosts that Ansible may target?
  answers:
    - playbook
    - module
    - inventory
    - ansible.cfg
  correct: "inventory"
  day: 6

- question: ______ are made of _______ which in turn are made of ______.
  answers:
    - Plays, Playbooks, Tasks
    - Tasks, Playbooks, Plays
    - Playbooks, Plays, Tasks
  correct: "Playbooks, Plays, Tasks"
  day: 6

- question: For Ansible to execute code on Linux hosts, what must be installed on that host?
  answers:
    - Ansible
    - Python
    - SSHPass
    - Linux
  correct: "Python"
  day: 6

- question: What is ansible-vault?
  answers:
    - An encryption tool for files or strings that teams use for their playbooks.
    - A storage tool that makes playbooks reusable by teams
    - A security tool that hides files so they are only detectable by the playbook.
  correct: "An encryption tool for files or strings that teams use for their playbooks."
  day: 7

- question: The template module will not accept template “src” files that don’t end with a .j2 extension.
  answers:
    - true
    - false
  correct: "true"
  day: 7

- question: If a variable named "color" is defined in the following locations, which one will "win"?
  answers:
    - in a task that uses "set_facts" as the module
    - in the inventory file as a group variable
    - by the user in a "vars_prompt" prompting
    - in a separate file referred in "vars_files"
  correct: "in a task that uses \"set_facts\" as the module"
  day: 7

- question: Which of the following is a filter?
  answers:
    - "{{ color|capitalize }}"
    - "{{ color.capitalize() }}"
  correct: "{{ color|capitalize }}"
  day: 7

- question: Which of the following is NOT an Ansible keyword?
  answers:
    - name
    - when
    - block
    - register
    - set_facts
  correct: "register"
  day: 7
